［人生贏家］ACO30年後人工達近10萬

小弟計過ACO人工計埋通漲大概係

用2018年政府薪金表計，ACO起薪14780，15年頂薪30165

但咁唔係最終人工，以過往10年平均通漲令公務員人工升幅係每年平均3.94%

即係30年後，個人工都係會每年keep住加3.9%

咁計完之後，就係92587

而岩岩今年又加3.87%

所以起薪點會變 15352，頂薪31332
而30年後連通漲人工將會係：96170
（第31年係99962）
文員仔十皮野一個月不是夢！

當然條數有好多變數，例如公務員未必年年加薪，可以凍薪甚至減人工

另外，我想講既係
第30即係2048年
而香港過唔到2047

大家發下夢算

为什麽用非法汉语书写?2047年没有香港，只有一个中国!

ACO過唔到2047嘅機會大啲，定係你份工過唔到嘅機會大啲？

一睇就知我無業遊民，等拎三公

Btw
可能未到2047, 大灣區香港市既公職人員系統已經同大陸睇齊😢😢😢

講左。1998-2008果段時間慘過食屎

97果期, 樓價趺, 因為佢地inflation係要計物價.
除非有人港樓爆否則都應該無事

小心燈中

好多負皮唔想減人工架

到時既物價咪一樣貴到喊

係，買個麥記都150蚊

到時重有無港紙都唔知

得支那寶